人民日報--中國只是個孩子啊，世界各國不要再欺負中國了

巨嬰國

成長中孩子

大頭怪孩子